一定要等埋遊行到先升級

而家衝都守唔到，唔好送頭啊！

利申：發緊夢非鍵

推